選管會決定不會就香港島及新界東立法會出缺議席舉行補選

Source : Now TG Channel